有冇人覺得Sock Dart鞋頭塊膠好易花？

雖然唔貴
但啱啱買完係街上行左陣就花左忽
都有啲肉赤

柒